連登仔最不願面對嘅就係自己

所以我從黎唔照鏡

垃圾

不願面對

我反而覺得如果可以同三四個自己一齊生活一定好爽

ho ball